我都想過嗰種生活呀！

雖然知自己係唔值得有咁嘅生活，但係係街到見到啲情侶拖手都會超羨慕，跟住個人就會勁頹，咩動力都冇晒，有冇人明？T.T

見到啲柒過自己好多都有女
個心會沉咗一吓

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人